美國移民局最新規定 留學生秋季如只接受網上教學就必須離開

美國移民和海關執法局發布與外國學生秋季入學有關的規定

美國移民和海關執法局發布了最新消息，關於外國學生如何在今年球季進入美國大學註冊，並同時保持他們的簽證身份，這為製定學術計劃的學校和學生提供了一些清晰的信息，也可能帶來許多令人頭疼的問題。

支那留學生快d死返支那

美國移民和海關執法局(Immigration and Customs Enforcement, 簡稱ICE)發布了人們熱切期待的最新消息，內容是關於外國學生如何在今年球季進入美國大學註冊，同時保持他們的簽證身份，這為製定學術計劃的學校和學生提供了一些清晰的信息，也可能帶來許多令人頭疼的問題。

ICE的學生和交流訪問學者項目(Student and Exchange Visitor Program)週一發布的指導意見取決於學校是完全網上授課，還是現場授課，抑或兩者兼而有之。

敖狗咁你點算？洗唔洗返香港？

一早已經係美國人

以前係大學好撚憎班支那留學生
又蠢又成日free rider

番左大陸可能無得再番美國，要搞內循環

Push

咁做有咩作用?係美國境內online上堂有咩風險?

啲學校堅持開返咁點
d 支支交學費 應該有學校會出聲

agger減少美國人數有鬼用咩
咁多人唔肯戴口罩又話肺炎係騙局
又出曬黎BLM示威搞破壞
而且一定唔只中國人無簽證 其他留學生一樣

支那人咪一車車咁黎美國

支那人係最大既留學生人口
影響最大

點解係用球季黎計

球季